Постобработка сечений, перпендикулярных различным осям
Документация
13.03.2019

Описание
Возможность обработки сечений перпендикулярных осям Х, Y и Z.
Возникла необходимость для постобработки каналов, направленных не вдоль оси X. В частности, существует сетка, где выходное сечение воздухозаборника находится в плоскости XY, а поворот координатных осей в сеткопостроителе приводит к возникновению ошибок в уже готовой сетке.

Версия программы с реализацией¶
Реализовано в ветке: feature/XYZprepost – постобработка сечений, перпендикулярных осям Y и Z
Рабочая версия: HIHAR.1.7.3-HotFix+1-XYZ-prepost+1, HIRIC.1.7.3-HotFix-XYZ-prepost+1

Ограничение
Плохо работает с кривыми сечениями.

Использование
Описание файле prepost.prm:


0 0 3    ! количество сечений различных видов: NBCuts - по блоку и сечению в I-направлении, NBCcontrol - по граничному условию, NXCut - по точке в пространстве перпендикулярно осям X, Y или Z
Xout X .True. 210 0 0 1000 ! название сечения, ориентация сечения, сохранение анимации, размерные координаты центра сечения, размерный радиус круга, ограничивающего сечение
Yin  Y .True. 0 210 0 1000 ! название сечения, ориентация сечения, сохранение анимации, размерные координаты центра сечения, размерный радиус круга, ограничивающего сечение
Zout Z .True. 0 0 210 1000 ! название сечения, ориентация сечения, сохранение анимации, размерные координаты центра сечения, размерный радиус круга, ограничивающего сечение